Twitter 有人指控密歇根有1萬張幽靈票投左拜登，名單已交給特朗普團隊

人睡未死姐

Twitter唔ban ？

retweet

好多都超過100歲

沉默喺地底嘅大多數

拜登懶理繼續喺豹房豪飲處女血

1萬票唔夠

有晒人名 , 要查一啲都唔難 , 成萬個應該足以推翻結果

MI爭十幾萬

應該話足夠開 case

沉睡的大多數

美國真係好民主

地獄都可以投票

篤灰熱線建奇功

Sleepy Majority

當你見到一隻老鼠出沒時時可以合理懷疑附近起碼有一窩老鼠。
一萬張假票已經夠令人懷疑是否存在大規模有組織造假，到時法院可能會判由推翻結果，可能重新嚟個真人投票。

同埋只要能引起合理懷疑上到法院，現時個選舉結果就暫時沒有法律效力。即係Biden未能夠正式成為總統候選人，Trump可以拖長嚟慢慢打。

Fc?

上次ban仲唔夠柒咩

希望係堅野

呢條 tweet 無哂 d 左膠出黎話侵侵無 proof

咁大規模出貓
邊可能守到秘密
有人狗急跳牆了

其實只要拖到1月中就得

到時就一州計一票，訓係度都贏

不如重新投票

呢場應該唔係選舉了

拜登依然飲緊處女血

推

左媒話死左嘅人投票，系統會自動skip ，所以唔會影響票數，你信唔信？

個系統點會識

就算係都影響唔到有人嘗試去
影響個選舉結果呢個事實
證明選舉舞弊真係好嚴重

咪住先
點解死咗嘅人識投票

但法庭只會優先處理可能翻轉該州賽果嘅提告，是否舞弊只會留俾司法部門正常處理

係除非個範圍/數目大到影響結果

dead majority

On9先信佢

查找選舉欺詐證據 川普團隊致電125萬選民

(No offence)
假如「因為唔影響結果」就放生cheating

以後仲有邊個會 老老實實做事 / 老老實實做人

唔會放生 會照告
但可能仍然唔影響選舉結果

有哂人名
連登仔要fact check唔難
自己去MI個選民登記冊一個一個咁check就知

好多百幾歲人瑞